未訓既咪入嚟傾吓計囉(67)

慢

屌你冇啦啦叫我開

我係唔會認架

男男(最渣)

一個人住hall 好悶

hallmate

唔緊要 餃餃會陪我

樓豬開唔切post 好似要罰睇文匯報大公報

hellmate

只可以睇

冇返嚟兩日喇

其實自己一個更開心

hillmate

你地好渣

慘了

毒撚入到u真係好慘

佢攬住我瞓緊

要朗讀比大家聽

做狗乞米

咁快爆咗

係
一齊做

I don’t care all the bad things disappear

killmate

Reus hihi

好過入唔到

假雲b hihi

好似仲要大大聲出黎

餃餃hihi

唔好荼毒我

奇仔

唔敢食榴連先係最渣

蘿蔔糕bb hihi

我想改返名

又打漏字

Tillmate

Arsene_Wenger hihi

咕嚕

hihi & hehe

男男hihi

都真 利申乜都食

雲B hihi

忙忙hihi

熊仔hihi

tollmate

隔住月娥

個電話正垃圾

Yourbitch hihi

樓豬做家務

咁朗讀比藍絲聽 好嚴厲

瞓豬hihi

Roll mate

唔聽得唔得

賴

其實你只係語音輸入

我叫廚廚

I'm in pain, wanna put ten shots in my brain

我唔想聽

hi

搞hall 變 搞gay

肉肉敢食蛇嗎

不能認同更多

Life is beautiful

豬豬今日又食好西？

不了

改

唔關我事

無唔食嘅嘢？

he咩？

我手打架

我

做緊咩？

Life sucks

係

叫佢倒轉篇文讀

六十路

集體負責制

唔鐘意咁叫你

最近好大壓力
開咗學好大workload又要做文宣
好辛苦
文宣好似無論點做都有人唔滿意咁 成日都要係咁執
無能力做又硬要迫自己整圖好辛苦

攬住楚楚瞓

你好叻叻

連坐法

Life fucked up

我都係

一直鼓倡食自己

未食過

明明應該係罰佢

廚廚渣

攬

唔好chur爆自己 你已經幫左好多啦

唔信

食豬手啦

Life’s a bitch

渣廚

我又攬

側入？

德國鹹豬手

我冇男男咁渣

嘟 十一點

你又識

而家打

Life’s me

辛苦你 啲文宣做得好靚 攬攬你

come

你教我既

你
配啤酒

廚廚

暴曬完之後手攰所以今日覆文偏慢

又踢爆

我大愛

@浮雲 肉肉都唔食

seems good

比你申請延遲3個鐘交功課

我配紅酒ok？

成個post啲人攬埋一舊

佢都冇話唔敢食 都係你最渣

油B

可唔可以1437分鐘

辣辣hihi

我只食雲

係呀

扣分

咸肉hihi

食食食

不如唔交我份soft copy被狗食咗

識啲野

Me not good

榴連口感幾正
但味道麻麻

why why gea

植入式廣告

咁你咪變咗牛扒

why ar

google ad --> 植入式

會逼死

肉肉hihi

hello

Coz I’m bitch

第一次一齊唱國歌 真係會流馬尿

整得靚嗰啲係其他人
不過都多謝你

想食！

I’m bitch

牙返

蘿蔔糕（壞咗）

因為雪櫃壞咗

咁要自私攬

我係肉肉ad

我唱到聲爛

yoyoyoyoyo

咁遲先知

臭咗了

叫我肉肉

假雲

做咩奸笑

再整過

好恐怖

ad block

so what

肉咩牙

快扑我

其實首歌都幾難唱

買蘿蔔未

做乜多個p牌浮b

肉棒

真

佢扮我

哈

小妹咩高音都上到

起我底

前面key太低 中間太高

插我
begging for fuck

假浮仔

想聽

兩個都係你黎 唔好以為可以呃到我

所以咪變左爛聲奇

聽日買

我教你好無

我太窄

小弟5音不全，岩岩聽到唱得好難聽既就係我黎

好無j先

唔好呀

唔係

咁咪好緊

姐係今日都仲係臭咗
咁今晚咪唔洗訓

你把聲好好聽

出得去嘅個個都唱得好好聽

鍾意雪凍食

No one loves bitch

好好聽

不完美 可改善

屌你唱足咁耐我忍足咁耐

好

男男最渣 有冇人渣得過佢

今晚入堆填區土葬

小妹都係

多謝牙肉

想屌？

me luv u 4ever

浪費食物

真。識食

盡咗力

想

你好緊

搞到人肚痛就唔好啦

大家香港人 係咪咁呀

why 免費

I love you too

你都無得屌

我理解

又好似啱

搭巴士不而追post

正唔正

傻豬 你已經盡咗自己努力 唔好比咁大壓力自己

請狗狗食

你有啲臭

惡毒心腸

搞到我好興奮

我係香腸哥

無落車？定想嘔

想喊 多謝巴打
已經好耐冇人同我講我已經盡咗力

變態

好彩你靚仔搭救返

食我

暴徒係咁架啦

強烈譴責

we love

lihkg is the best

學識用八達通未

我唔係巴打

咁多謝絲打

baby don't cry

留名

啦啦

都係黨鐵舒服又免費

八達通? 食得架?

tonight ~

every night

hello nice to meet you

With you guys
I won’t cry

好唔開心

have love

都係唔開心

再攬

咁勁

等得你包莓8我都死咗

True

達子

番緊工入嚟留個名

p仔

祝你快啲甩p

好撚眼瞓

我都想
等十世

真 晚晚瞓得唔好

真 朝朝訓得唔好

唔好打我

食返黑冰算

咁想我點

點解大家咁鍾意打 歲=碎

因為人哋真係問緊幾多碎

專登的

以為你地唔識打

諗起ex又喊，點搞，明明散左一年

一年都未放低

呢一年黎你做過啲乜

係囉我好撚垃圾

發誓唔再揾佢唔再留戀佢，但係做唔到

搭巴士坐我隔離既永遠都係男人/阿嬸

都唔係咁既意思

唔諗佢

Don’t cry

唔係啦

咪係，如果因為為扑野易溝絲打，咁撚膚淺既男人一早飛得啦

前一排日日香城online就冇亂諗，但依家一到夜晚就嚟料諗起佢點對我就喊

係斬纜就狠啲啦

早

目標年尾放得低佢

晩

加油

cry jor

會忍唔住偷偷哋睇佢ig like過邊啲人

咁啱啊我都係
佢依家好似有新target添

咩歌

Why

我捱過咗啦 你都要加油 你值得更好

想試 唔知會唔會好難飲

恭喜絲打擺脫左個渣男
我會努力唔再睇佢啲野等自己忙啲

打機Bye

打咩機

block ig咪得

味道應該無咩分別掛

我都唔知自己算唔算捱過咗
有時仲會諗翻起啲回憶

之前分手開左個ig account stalk佢一直到依家
我做唔到del佢
唉好矛盾，話想放低佢，但啲野同相又冇扔到而且仲好留意佢

媽咪

我直接blk曬所有野 相都del曬

我諗翻嘅回憶係全部都係唔開心嘅回憶開心嗰啲好似冇諗起過

楚

會諗起好正常姐
分左手又唔係失左憶
當你諗返起都冇咩感覺就捱過了

好有勇氣好佩服你

我兩樣都有諗起
但諗完就算 唔會再為佢傷心

如果你行得出第一步,unfollow佢,你好快就可以放低佢

咁我應該捱過咗
可能同埋加上因為反送中 真係忙到冇乜時間諗佢

醫護巴開post
越黎越多唔同名既人吹水 推得越黎越快 跟唔上了
我真係好廢

你肯踏出第一步就得

我比人推出來

咁你更加要遠離佢

楚楚多fans
德仔唔廢

恭喜你

真樓豬 bad bad

浮

外國人

浮仔1001推我出來

已放棄追post

原來係浮
醫護巴

咩事

做喵呀

當有一日你諗起佢唔會再難過 就應該真係捱過咗
我有時都會諗起啲回憶 都開心過嘅

G持

要喊就攬住我喊

打死我啦

掛住你 等你食金拱門

唔好比我見到你 攬到你肋骨斷

一路追個post一路推
推到1001都未追完

我成功咗

越黎越多人 楚楚fans club

想食ribs

唔要

真樓豬好受歡迎

睇下邊個斷先

咁你算放低得快
可以你忙+同佢唔係好來好去啦

廚廚叻女

樓豬就算唔係度都好 都好多fans慕名而來
都係為左同樓豬傾到句計

OK

多謝

但係樓豬又潛咗

成日都潛

男男都要喊？

我都想

唔出黎攬我

好攰好眼瞓
晏少少再蒲頭

直接訓到聽朝啦

我嚟

我一陣留下我tg

咁我自己log out

聽朝先蒲頭啦

唔比

呢個鐘數 我有啲肚餓

我話事

食豬手

想食葡撻 要熱 要夠脆

大佬

我願榮光歸香港

有無人有聽Bohemian Records造嘅歌，好撚正
個個都好高汁

有冇試過對方入大學就想分手覺得對方變哂

屋企冇

好肚餓..

上一上水

肚餓

我有聽live

不要再說了
越講越餓,就黎訓教

Ypu啲歌都正

快啲訓

笑到仆街
心諗點解雲醬會變咗p牌

講笑 我成個po入面最廢

做咩扮大王講野

ok一陣先 打緊機

掛住大王

你係我大佬

真 好耐冇見佢

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

p牌借位推post

擔當唔起

就快訓了

又話瞓

真小薯

算啦

有嘢做但係有啲緊張
決定上嚟講幾句先做會有動力啲

我先係

我大佬嘅大佬

你先係我大佬

點解要po嘢食

我係契弟

嗨

自信呢？

咁..你仲唔覆機

你好撚識聽

示愛？

有咩做

我冇

只係唔想上水啫

屌
拋棄完仲講風涼說話

叉燒包

識貨

真呀 我浪費咗兩年

我本人 無林黛玉的本領痛心死

哈哈

Sad

咁多人遇到渣男

唔係示愛 咁有咩要做

正呀 醒個叉燒包比你嘆

可摸耳唔好用大陸字
渣咩男

Hug you

想死

賤男

撚樣

互攬

攬攬

聽歌
88vargina 啲歌好中

我仲要奶皇包

don't

我又要

但會因為咁變得越嚟越醒目

咁打孖上啦

咁我寧願蠢了

醒目女仔

左一啖 右一啖

醒目唔好咩

男男(醒目)

Ok包包

你一啖 我一啖

818

緊係好

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

係咪架

我係垃圾

sorrrrrrrr

pm jor u

你係叉仔

自爆不了
做完上嚟報平安最多

但你最渣

餵我

22 A0

cc

你太好J了

今晚靜左

搞我OK?

無問題想點餵

等你好消息

Ok

丁出血未

塞入我個口

喂 唔得咁樣

係咪真醒目先

好飽

靚女絲打

琴晚你哋太夜瞓

咁夜

好食

我無呀,我4點就訓左
今晚一定早d

岩岩食左湯圓

我都好想食片皮鴨

一陣
仲有5個鐘喎,你出門口前要唔要洗頭gel頭煮早餐

比我就唔會
因為我一定醒唔到

花生,黑芝麻

好鬼正

我都驚

我都想食肚餓

我係乜

仲食左咩

即刻覆

花生 黑芝麻 同紫薯味岩岩一次過食曬

叉仔

Good

正

我鬧鐘連續響2個鐘
我都唔會醒

why

我好乖乖

好好食
最近好想食海膽丼

乖

好貴

太攰我都會 昏迷左

花膠煲雞湯
咕嚕肉
蝦

點解咁多好野食

所以好鬼飽
水晶湯圓世界一

hihi

見到個優惠
細細碗
$48定$68

唔搵了

要變肥絲了

今日2:30先醒

食到超飽

呢個價錢試下都OK既

出到斷左啦

包包

得返瞓同食

增磅

習慣左咁夜食野
之前日日三點煮麵食
冇乜重過

我都覺
一定要試

你好熱氣

我要溫書
我要早訓

公平咩

薯條加大太多

M記啲薯條真係好好食

我要做感情台肥絲

岩岩先開學溫咩書

我都唔知點解
不過近排應該重左
聽日磅下先

佢blk我先
但snapchat係我鼓起勇氣del佢
有啲後悔

死心

假 大把好食過佢
而且要抵制m記

Block哂佢啲野唔好再搵佢唔好再睇到好快冇事

唔包括我

小妹已經係

攬實楚b

喂hihi

應該你運動量大

屌你
唔記得我係retaker 咩

唔洗後悔,見唔到就少左機會諗起

retake全部？

我淨係做床上運動
同一個月1-2日 占

好耐冇食過有冇好食野薯條推介下

3科
希望升2-3分
雖然好難
b5 21

茶記薯條大大條又硬 配茄汁
扒房薯條配黑椒汁
burger king
mos burger唔記得有冇

Mos burger 有
不過好難食

你想讀咩科

可能你床上運動做得多

中文教育

最近好少

仲未食過5 guys

995